兄看A片失去理智企圖性侵 妹呼救喚回理智

患有精神疾病的男子阿強今年11月，在家中觀看A片時，正巧妹妹小蘭（均為化名）回家，他竟企圖性侵妹妹，所幸小蘭聲聲呼喊哥哥名字，阿強恢復理智而停手，案發後，阿強坦承犯行，新北地檢署今依強制性交未遂罪嫌將他起訴。

檢警調查，今年11月6日，阿強原本獨自在家中觀看A片，性慾高漲，這時小蘭剛好回家，阿強竟抓狂殺進廚房內，從後環抱妹妹，伸手撫摸她胸部；小蘭雖極力反抗，大聲呼救，但阿強仍將她拖進房間角落、把小蘭的褲子拉到膝蓋處，企圖強行性侵。

所幸，小蘭不斷大聲呼喊哥哥名字，喝斥2人為兄妹關係，阿強才恢復理智停手，後來2人的大哥回家後，發現此事報警處理，阿強坦承犯行，卻又說：「我會這樣做不是沒有原因的」；檢方認為阿強觸犯強制性交未遂罪嫌，今將他起訴。

入魔未深

幾歲

會打到上腦?

也咩爹菇打西！

卻又說：我會這樣做不是沒有原因的

點解可以咁繪形繪聲

お兄様！お兄様！！

新北瘋狂入波

Cls 一日睇到六七個post都係新北

如果是哥哥的話 可以喔

新北班人係咪扑少陣會死

緊火

聽到台灣人話佢地出生率下降
我心諗：你們不是還有新北嗎？

新北

也咩囉！

會停手，證明真係有病

八架廿囉！

新北地檢署

成件事即刻好有懸念

仆街
41J

阿妹會唔會係八十路